放心了,冇用派錢隱定民心

示威繼續

原來係派左錢就收貨架咩？我唔知嘅？

支那種即係支那種
永遠唔會明白民主自由係無價

4000買起樓主既狗性

攬炒之母點會咁容易收手

唔係我狗性係大部份港豬收錢就收聲,愈老過堆愈支持

派一億比我，我會考慮下

冇錢

收，收完繼續